中銀大陸戶口 收唔收到確認信息

兩個星期前去開左 銀行條友話一星期左右就會開到
但而家都未收到 有冇巴絲咁上下時間開又收到？

死撚開啦支那人